日日都好多人針

以前我唔明點解要死，死好傻
而家我終於明

cccccc!!!!!!!!!!!11